（轉貼）大台配音組, 你問我答

自爆唔答

1, 外判問題
2, Budget問題
3, 配音員問題
4, 收音問題

有

林芷筠以前演學生妹好好J

未有最低工資嗰陣得幾千蚊, 而家勉強叫係正常水平

佢忙住做其他嘢

呢個唔知

少咗job, 養唔到人

覺得啲配音比以前難入耳咗
唔知係唔係啲咪收音太高清

唔關事

有無配過明星學生妹

打算去studio學配音，但係讀完之後係咪唔會有工作機會
主要係對動畫配音有興趣

識唔識蘇強文

係，坊間9成9既所謂配音班都唔會入到行

玩下無所謂, 要搵食就唔好

睇左條友答人工同銀魂就知流野嚟。

可以搵到食既人通常係點樣入行
唔計大台，例如viu tv有線個d配音係點
如果將來可以搵到食都幾開心

唔清楚，我去高登幫你問下佢

好呀，唔該哂巴打

唔得啦，原來個高登post已經爆post問唔到

銀魂有份配？

想知你地點樣扮聲 其實會唔會傷聲?

轉貼仲有人係到問野